每次睇新聞，情緒都會好波動....

最近聽到身邊唔少人因為社會發生既事，情緒都受到負面影響
會覺得好絕望，好傷心，甚至有時夜晚睇睇下會忍唔住喊
有無巴絲打都有類似經歷？

有

介唔介意分享下?

直直bird極

無力絕望，短期內唔會有勝利既希望
唯有告誡自己點都要記得中共點樣對我地，有下一代既要好好防止佢被洗腦

呢種絕望有無影響到生活?

仲要屋企有兩個深藍屍

我一早cut 左佢地wifi

無力感好重，有時心情唔好會嘗試避開唔睇

不過我阿媽好鍾意大聲睇d youtuber論政，攪到想避都避唔到

絲打咁樣你避一避好啲
拉其他野做下先
歡迎你歸隊

一睇到就會想喊 之後會怨自己做得唔夠多
不斷重覆

佢地知道跟住點?

會....負面得好緊要，好無力
又會回憶過去一年，回憶犧牲的手足，好心痛

有時候會好想比自己空間抖下，但發現身邊環境都充斥住呢D資訊
會唔會做其他野可以分散自己注意力

same

聽返啲同香港有關嘅歌，就更加想為香港做到啲嘢
但身邊嘅同伴幾乎全部都灰心曬，覺得已經冇下一步
與此同時，負面新聞無停過。唔知可以點
一回憶到過去就好難平伏心情。

我係見到身邊唔少人都係咁
你有無呢種情況?

由幾耐開始已經會咁?

個情緒有無影響你其他日常生活?

會,所以臨訓前唔會睇新聞同所有sns

開始絕望同時亦都自知對唔住手足
我諗依種感覺會跟一世

會
好絕望
睇唔到將來

覺得人性好醜陋
林鄭真係好惡毒

有 成日想喊/夜晚冇人嗰陣唔小心諗返起會真係控制唔到喊，同埋一諗就好頭痛，個人好𢛴又好sad

睇少啲
留意TG就夠
唔使24小時提住自己香港進一步淪陷

要健康，心理更加要健康

Tg 都好多新聞 channel

減咁啲，留返啲最有用嘅就好

無力感好重

正常嘅
每個人耐受性唔同

等你歸隊
先放鬆下啦

實會，好正常
但之後要冷靜番，真係唔得嘅做番一兩日豬，再諗下可以做啲咩

投降？

從來無呢個選項

咁就繼續行落去，去文宣，去支持同路人，去行動，去教育下身體嘅人，去練體能，去加強自己分析能力，去睇多啲時事，慢慢做，日積月累去強化自己

會學校D counsel 好似藍到黑
完全唔敢講野比佢地知
自己一個收收埋埋

啱啱去咗睇醫生，佢話我精神太過緊張就快頂唔住

遠期一定會影響

握下手

想死添啦直頭

每日聽住新聞 愈來愈多荒誕的狗官與狗甚至國際都違背良心跪舔共產黨同支國14億人
好恐怖

曾經被影響到內分泌失調，失眠，黎M停唔到，成面爆晒痘，依家好返了

第一步真係要戒手機先，唔好比自己接觸過量資訊，或者一感受到情緒唔穩定就即刻放低手機比，自己冷靜返先

唔洗迫得自己太緊，一步一步改善就可以，多啲提醒自己留意情緒，抽離出黎時亦唔好因為咁產生內責感，樓主加油

感覺會唔會好D?

平日生活會唔會比呢種情緒影響?

呢種人性醜陋會唔會影響你同其他人既關係?

我琴晚自己一個係房睇返啲警暴片，睇完個心情係唔識形容

係.. 要心理健康先可以繼續行落去

對所有野都係?

創傷後壓力症候群（PTSD）的症狀

少少

無睇好耐

唔想睇新聞 但身邊有d人好似冇乜感覺 係咪痴線

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

可能有時要比自己空間break下，特別係比情緒可以叉叉電之後再出發

會唔會有時候比自己可以放鬆下

自己一個屈住真係好辛苦
身邊有無fd support住

佢有無比咩意見你?
路仲有好長，要令自己身體好先再出發!!

比個擁抱你

去和你SING都已經集唔返氣叫口號

仲有好多人同你一齊行緊!!

食隻脆香雞翼調節下心情先啦

有時候就係因為自責同內疚感令到好多人唔捨得比自己休息
但其實適當的放鬆係好重要， 橡筋拉得太勁都會斷，何況係人既情緒
每個人盛載情緒容量都唔同，最緊要當feel到自己有唔妥個陣要比自己休息!

通常夜晚睇完都會好難訓得著...

心情有無好左?

可能只係無表達出自己心情

有，轉睇大紀元既新聞看點爽好多

我都係

迫自己放低手機一段時間,DEL TG連登
等你認為可以面對既時侯先睇番

會唔會好辛苦

的確需要時間比自己休息
你有無類似經歷?

721個日我睇完之後掟爛左部iphone ，然後停左一個星期先夠膽開番部手機

個一星期你覺得點?
開翻電話個下成個畫面肯定好震撼

個人要做番港豬其實好辛苦，仲辛苦過唔睇，但都要迫自己唔睇
當日開番手機見到727光復元朗，真係好震撼
你都可以試下

我都係，呢幾日d新聞簡直係好似比人㩒個頭落地姦咁

仲要適逢poly過左半年，真係好sad 好sad。返工一粒聲都唔想出簡直絕望。見到同事們都好開心又想diu佢地點解可以照常生活 但係明知佢地先係正常好辛苦

點樣可以唔好咁上心

一播新聞我就轉台

搭車放工返屋企完全唔想做其他野又唔想食野
睇d新聞真係好嬲好嬲但係咩都做唔到
點解呢個世界可以咁唔公平到咁

持續左幾耐?

手足好嬲想喊無力.............